［湄公河聯署］連登契爺所羅門魚都開聲，連登仔唔係唔簽呀嘛？

快啲同我入去簽左佢

幫拖呀

簽鳩左你好耐啦

仲有好多連登仔冇簽

奶茶聯盟

簽完再推

推

簽

簽ed

簽Ed

push

10 秒搞掂

泰仔點解自己唔夠人既

GOGOGO

點解去得咁慢?
人哋國家人口多過香港. 點解10萬都冇.

有無方法 call 埋越南手足一齊 deadline fight

DONE

岀黎呀

點解香港嗰啲去得咁快，呢個就咁慢
簽左好耐了，各位快啲簽

簽名師幫手

屌你老母簽簽簽

有冇一次有用呀？講呀

Push

簽過係咪冇得再簽?
簽完收唔到mail

up

pishhhh

簽左，推

仲差萬幾啊

Posj

殷唔切啦??

最後

簽啊

Signed

鞏固奶茶聯盟

推post

聽朝截止

簽呀

8000

done

已簽 推

仲有幾千，快d

已簽

TUI